請教it狗，Offer 2揀一

it狗一名，都係做support位

1. private bank contract 26x13
福利 annual好少少，我諗應該chur d，ot無補水

2. 美國health care公司 24 x 14 perm
應該hea d，準時收工，無乜ot

你地會點揀？正常bank好似出路好d？
但perm好似穩陣好多，呢個時勢？

1）
要炒一樣炒，要價高

梗係perm 啦

但以年計只係差2k，338 vs 336 ，ot無補水平衡返
annual 多又唔一定一次有晒，好多要儲假

perm 好似好d

自己都想揀perm多d，64比
但private bank 出黎會唔會叫價高d

真，年薪爭2k 都唔做perm ?

一定係perm，contract根本唔會當你係自己人，乜7福利都冇

早幾年就係
完contract係伙記跳唔續約多
依家市道唔好有份長工好過啦

睇你幾歲
啱啱grad一定係銀行，寫CV靚仔好多
如果已經係社畜3-4年就當然係perm

只差2K 但x14
又輕鬆D 又perm
仲要選擇?

一定2

銀行出路多啲

2）應該要做夠兩年先拎足x14

private bank 唔會 chur 啦
啲嘢都冇urgency

緊係銀行
靚仔好多

簡單化講
前途vs安穩

btw睇你背景因素
年齡，家庭都唔知

你自己有答案啦

我係咁諗

30 la，就係窮撚一個，捱到死都唔知買唔買到樓，我真係未有答案，上黎集思廣益

bank 好撚多野做架, 如果你個人追求準時收工, 一定係2. 既perm 位

Perm for sure
(Contract 狗）

permanent la 依家市道咁...

perm

30先係壯年期

你都識講窮撚一個 冇野輸

咁快諗安穩？

臨老你會覺得on99成世人做過咩

跳出Comfort zone

人工一樣咁濟
咁都唔perm

只係contract 同Perm 既分別
答案就係揀perm

睇黎都偏向perm
大家覺得係外資private bank出黎會唔會特別吃香？